利迷紅軍手足麻煩入一入嚟

唔知你地覺得14年柒啲定係領先10分俾人追到落後4分㭍啲?

: 今年
: 14年

利伸: 純粹學校做project 資料搜集 唔係想引戰

Push

push

年年都柒

睇嚟好似叮噹馬頭

都係咁柒唔知投咩好